男朋友得一粒lin

我男朋友得一粒lin 仲係要生喺心口中間個位 有冇巴打都係咁 我每次高潮嗰陣見到佢粒lin都即刻無曬性慾 點搞好

所有男人都得一粒喎

我都係男人 我有兩粒lin

你唔正常

咁我要唔要切咗其中一粒出嚟

圖？

踢波鏟草整甩咗

我男朋友唔准我影佢粒lin 佢會嬲豬的

問你媽媽

但就算係咁 粒lin點會生係中間

的媽媽是女人 你媽媽先係男人

你媽媽是男人

救你老母

做乜啫你

乜男人唔係無lin嘅咩

How about your mum

唔喺中間唔通喺屎眼

我啲ex個個都有2對lin頭 我好鐘意彈男朋友lin頭

唔敢問我媽媽

點解唔喺屎眼

四粒

其實生係邊都有機會，我就生係肚臍對上小小

利申 見過tbb有人生係額頭

唔係正常都有4粒㗎咩 唔通你有6粒